請問黃埔有無停車場可以入到16座小巴 好多只可以上落

如題 感激

還番架小巴比人啦

無 唔使搵

美食坊

黃埔花園巴士總站

碼頭